【逃犯條例】張建宗：國際司法界及投資者 對香港司法經濟制度充滿信心

【逃犯條例】張建宗：國際司法界及投資者 對香港司法經濟制度充滿信心

政務司司長張建宗再度發表網誌，為備受爭議的《逃犯條例》修訂護航，稱草案直上大會並非刻意繞過法案委員會，而是迫於無奈下的選擇，期望議員能夠理性務實展開討論。他又形容，國際司法界和國際投資者均對香港的司法和經濟制度「充滿信心」。

張建宗在網誌重申，草案有「八不移交」、「九罪剔除」、「全面的人權和程序保障」等，修例建議絶不會影響現行簽訂的長期協定的安排。上周他與外國商會講解《條例草案》，指部分與會者在了解實情後，明確表示認同和支持修例的決定，認為能彰顯法治。

政府早前建議《逃犯條例》修訂草案直上 6 月 12 日大會審議，獲內務委員會表決贊成。張建宗如今稱，政府是迫不得已才作出艱難決定，「政府並非刻意繞過法案委員會，而是迫於無奈下的選擇」。他期望議員能夠理性務實展開討論。

他又指香港特區的終審權屬於香港終審法院，終審法院可邀請其他普通法適用地區法官參加審判，他們的加入彰顯了香港的司法高度獨立。他又引述英國智庫列格坦研究所上周公布2019全球經濟開放指數，指香港獲評選為全球最開放的經濟體的首位，「顯而易見，國際司法界和國際投資者均對香港的司法和經濟制度充滿信心」。他指要維持香港的優勢，必須持續努力，確保香港繁榮穩定、城市安全和法治完善。

人唔笑，狗都吠

明明冇事冇幹，俾大陸搞話要引渡，仲要上訴到終審

對大陸唔係呢

又掩耳盜鈴

歐盟28國（包括英），美，加，台，香港國際公會，大律師公會都已經開咗聲叫你撤回修例

政府聲稱的國際，剩低的唔係非洲，就應該是南美，或者中東

講啲野真係未經過大腦架喎
睇嚟呢排佢地講咩都好 相反方向去諗就得

佢剩用到中國網絡?

咪咁撚痴線得唔得。。

青山走犯

有名你咪響出嚟囉
又學689我有D朋友乜乜物物式既9up

定係佢所謂國際，原來只係佢d分身呀？

「八不移交」、「九罪剔除」

口吻似足大陸

水鳩D傻仔信

扮盲扮聾亂講

毫無廉恥
到此地步 仲死頂？

五毛狗
屌你老母

終蟈一戴一露朋友冇出聲反對
搞掂

指鹿為馬, 香港不亡, 難矣

你都on撚鳩
本末倒置
而家係林鄭班仆街冚家産搞到啲業主好驚
唔係連登

利申 業主

越講越覺得你on9
Smart money 會話你知佢沽貨定入貨 ？
見大摩出report唱好就知差唔好到頂啦
唔講喇
Suck左太多入你袋

有隻三毛狗入黎推post

你地唔係覺得美加+歐盟28國會呢頭出聯合聲明表示反對, 嗰頭就表態支持呀

又唔肯開名
支持得既都係濕鳩small potato啦屌

講到好似有大支炮撐你咁
最大支嗰班一齊反你呀

仲有十成十騙

平行世界？